有朋友大咗肚 姓楊 叫咩名好？

未知男定女
有咩建議？

男叫楊過 女叫小龍女

楊咩咩

偉

楊維

楊貴妃

楊具

楊腸

楊獸性大發

咁佢老公姓乜？

男叫楊偉
女要等我再諗諗

姓楊

楊康

楊揚湯

楊巨蛋

楊千嬅

楊桃

任何仁

楊子彈飛

楊不貌其

楊宗緯
楊玉環

楊左喇

楊長繼